英文台幾時有？？

比外國記者睇

Five key demands, no one less !!

Stand with Hk, fight for freedom!!

大家見到入黎幫手推

每日入黎推
叫谷友入黎推

每個叫開英文台post既都推

D popo 仲睇唔明

Push

推

大家見到入黎幫手pish

每日入黎pish
叫谷友入黎pish

每個叫開英文台post既都pish

召喚連仔

連仔，我覺得真係值得開
可能好多覺得自己英文唔好既巴絲都唔會上reddit/twitter spread news
呢邊如果多個平台俾多d人敢用d 鳩鳩地既英文討論
點都係好事
諗諗佢

開還開，我覺得要審查左先比入
總有班on9仔亂講英文 I go to school by bus 個d

係not 呀，唔係no呀，琴日勇武有教架

推 整番個英文台真係覆蓋面差好遠

對準政權 全民公投實行雙普選

連仔

有冇諗點做先? tg 都有外文組，翻譯好花時間，諗清楚可以搵到人來

利申，P牌但一直有做翻譯工作

我堅持左成個星期專推關於英文台既post

大家如果見到既
幫手：
1.幫推
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面既post再推
3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推

起左個英文台

之後先算

仲諗點做蚊訓啦，連個platform都無 諗後面既事有用咩

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會今日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

今日黎講
我應該多過一個星期專推關於英文台既post，大概1x個post，我黎緊都推落，直至一眾連登仔既願望得到實現。

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面既post再推
3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止

push
求連仔

你以為只有得一個user需要英文台嗎？唔信我換過其他user再send同一篇文求連登出英文台

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面既post再推
3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面既post再推
3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止

你係樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

有個智利人住起香港都有開台

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

推呀

集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

Push ar!

Hong Kong needs international support